日本中學書教中國史算唔算詳盡

就咁睇幾詳盡，但好似都著重隋唐？

咩level先？
初中？